有好多J圖想放上嚟俾大家欣賞

可惜全部都露點露閪，
好驚俾lin仔bam

唔好貼啦,拜

以為呢啲

拜

Google drive

樓主？